一人一張電話嘅lock screen相

唔會比你捉我國安法既

好靚巴打係邊揾

點解唔用我個個？

有3個message 偽毒 唔用

笑到癲

上Pinterest 搵嘅😂😂 我share比你

個影子好靚

笑你老母？

卡卡西屌你老母

好啦正經

Less is more

你wallpaper都係全黑？

求原圖plz

Yes 純色屌打所有wallpaper

try again

部部都iPhone嚟嘅

頭先嗰個靚好多

要咁樣提自己

iPhone

辛苦

free fall

完咗好空虛

Ching受咗咩刺激先會揀1010用

same here

呢套咩嚟

以前去梵蒂岡錯手影嘅

幾時催墨巴文

想要原圖 thx

same

原圖

字體

violet evergarden
最近有電影劇場版
應該真係完結冇故仔再講了

Thanks 得閒睇睇

想要原圖

紫羅蘭永恆花園
好嘢嚟, 治癒文藝片, 眼淺嘅人一定會感動到喊
12定13集, 好快睇完, 有一套外傳電影
依家上映緊本篇劇場版
另外間製作公司上年俾人惡意縱火, 死咗好多人
套作品可以話喺寫俾過世嘅人嘅一封信

幾靚

多謝

謝介紹

Z字旗，國之興廢，在此一戰，
上年開始用

原圖pls

用緊自動轉風景相，每次望都有唔同靚景相，提醒自己咁撚多地方都未去過

thxxx

係啵，不過而家後生真係十個有七個用ip

求原圖

曾經ios嘅official wallpaper

唔好扮嘢啦睇你平時嘅回覆同埋舊post就知唔係啦

巴打邊度搵

點解唔直接淨係cut個tick號出嚟

interstellar

你個電量 好焦慮

多謝巴打

Touch？

好靚求原圖

Yes

正

上面唔係話首次咋咩

Serendipity

知唔知左上角睇你咩台都可以係身份識別用途
popo大豐收

雞

好撚肥 街貓黎？

愛國愛黨

都幾錯手下

再試一次 無了

層主係機師

頭先up錯相

笑撚死

好得意

救命 真心笑左

巴打刷到隻鞋立立令

係
喺西貢影嘅

睇到咩台

點睇

估到

既然估到，所以係咩台

隻色好神秘

[9估] 開頭係一棟既話唔係HKBN就係Birdie
3, csl, smartone, cmhk開頭都唔係一棟
Sor for認真左

Android UI真係好撚柒

巴打你有冇呢張相既原檔啊
我想要啊

其實講都冇所謂，係台灣嘅亞太電信

真係好撚唔開心 電影版我覺得成pat屎咁 寧願佢bad end 都唔使咁格硬整個good end

下次開飛機仔先cap圖咪唔使遮或者wifi call都唔會show個台個名
有啲啲欲蓋彌彰不過是但啦

哥哥

之前華盛頓DC遊行我自己影

估唔到 鳩up

玳瑁係咁

你點cap到的

767?
淨係知呢個係煲型+唔係777

圖pls

再試一次...

領養定係買？

求分享

張相自己影

中間句野真係敗筆

估唔到
same here

轉live photo做wallpaper

Original pic?

你真係唔識架喎

無電

贏了

原圖plz

你隻狗黎？

Rip Juice

我都係
我仲有唔少

拒絕買賣
我兩樣都唔係 我係餵餵下執左佢番屋企

Santè識嘢

黑底最撚正 夜晚睇手機唔會一開mon 就炸眼

收皮啦鬼滅

躝啦鬼滅

非常鍾意嘅一張香港政府廣告

成班人喺到排隊玩自爆 一陣一個唔覺意有CCTV影到你地之前喺街頭show過lockscreen就GG

就算唔計Lockscreen都知道晒你地用咩電話，用邊個台

大家安全意識要高啲啦

樓主想嘅就pin this 啦

On9大部分凌晨po邊會係街

唔係講緊依家俾人影，係之前出過嚟俾人影到。啲CCTV部部都咁高清，你full black bloc但俾人影到手機moon一樣有機會trace到，上連登一定係越少真實資料越安全

屌你慢慢

因為比人笑佢HI女學霸

想整走個鐘

首歌嘅歌詞嚟

巴打好靚棍

靚到忍唔住抄左你

（突發）旺 角 現 場 手 足 歸 位！！

詛咒嚟

Thx

LM

咁好，因為隻貓貓同你好有緣

cmhk

Sor

有無願圖 好正

Same

80年代用到而家

又查案呀？

有無fans

是風把它吹下來的

Ma Ma~~~!

Nike?

真係愛國愛黨嘅就唔會用 iPhone 而係華為啦

Woo Woo Woo

咩型號手機

最右邊嗰個係邊個？

原作小說係GE喎

仆街

走開啦

勿相認好多上開連登嘅朋友見過我lock screen

笑咗好衰

自爆不了

+1

我都係 之前俾條仆街一野換左
我用左成日搵加block尻埋友先落到啖氣

中二病

每一日提醒自己

特典小說講下係個小島咁
出多1-2集ova都得既

記得呢張圖係fake news

SAVE /2 = 阿SA = 個鮑未必係黑色？

我都覺得電影麻麻地好似將violet一路嘅成長抹殺咗咁

The Killers

放你老母

綠色bg都cap埋，好嘢

唔係fake news
係張相ps過
實際環境唔係咁平均咁好睇
話遊行人數係fake既只有藍絲先會講

為安全都係少覆好啲

好撚多油頭毒撚出現

做乜擺我老婆張相

有冇原圖?
呢個叫咩名?

The lumineers!!!

太花

Bobbyhill都唔識

lisa

仲要Android機扮iOS

好型

你睇吓下面果三個掣

冇習語錄嘅

求原圖x2

一樣

手足

喜歡新碟嗎？

我都好鍾意呢首

Ios7?

Toga

62717171

OOR
想要原圖

真

真 好撚煩 返去嗰陣已經冇手 又要dood卡又要俾個垃圾tick佢睇 真係戇鳩鳩

Same~~

lumineers

同好，我都係全黑

10張有9張iphone

終於有更新可以cap screen ?

求圖，有冇其他res ?

喺、嘅，個封面都寫錯字真係有啲柒。

咩apps黎

得閒得滯，將幾張靚相整咗做 iPhone wallpaper

ching 小心身體

理念取自rider 555

thanks BRO !!!

點cap
係咪長揪#號同收線

點解

Zard

之後睇返user name先知原來係你跟住就明曬

啱啱換機仲幾張1516緊

以為自己comment

Pls

之前Twitter見到覺得幾靚

冇人識接落去玩 連登已死

cat

THAT WAHT I AM TALKING ABOUT

好得意啊

有個巴打開post畫㗎
送條link俾你

你講我畫 大家一齊填滿呢張紙佢

我條女

美帝人

好老土

you win

ching 我同你差唔多

。

有冇原圖

想知

VTC系列

原圖

下面係自己upscale過

謝

想請問有無人有高清圖？

＂唉究竟經歷咗咩喇，要做無感情嘅人類會好痛苦＂

好撚想人咁講？傻閪收皮啦中二病又打錯唒字柒到仆街唔放感情呀係呀係呀唔好撚放啦關人撚事，有無諗過無人想你放亦無興趣知你放唔放

787

可以share wallpaper？

上面第一頁#22我share咗

ching sik yeah

換機都係因為跌爛mon
上年終於打破詛咒

block咗佢好耐

主力機同後備機

隔住個moon 都有味

八成都係iphone

Jm

On9

呢個post係捉人用支移

The Lumineers

個個show晒用邊個台

5G

好毒

Wien?

？

樓主催文催到傻撚咗

我係用有屋仔嘅version

也想再試一次

你個名

99% ip

同求

會將語錄嘅說話放喺身邊嘅人我一律當弱智

上網見到咋

又上網偷人哋啲圖

lm

想問係邊度搵？想要粵拼

你係咪覺得自己好幽默？

屌原來App Store 真係有得down

字自己加 圖係pinterest搵~

屌米扮iPhone嗰下先係精粹

想要

雙子識貨

成班on9cap乜撚，標題明明話lock screen

有人瞓咗吓地下點算？

七

師兄自己影？

無知一問
用咩台會出freedom ？

俾人SS到就國安法

追左文未

人不在香港...

Instagram upmud.dict

真係有得down

柒撚到

鬼滅好撚柒呀，收皮啦

得啦得啦 唔使講兩次

你老母user name轉鬼滅啦
咪撚嘥咗卡卡西個名

手足 有冇原圖

外國撚

唔喎

希望你全家百病纏身，長命百歲

呢啲app down 嚟做乜，由Google全家桶，變咗共產全家桶？

呢張幾靚竹，如果無咗個人企喺度就好

Mon po狗見到真係多謝哂呢個po

Ive

goodanimemes

重點係iphone

巴打我同你用同一張

其實原作少佐冇失蹤
劇透！

btw唔覺得電影差, 試下留意同理解當中嘅細節, 我覺得交代咗好多嘢.

呢張好正想要

home screen係周周

終於有一千零一張an機

CLS大佬呀你唔好咁痴線啦

我用咗佢第二張圖

裕美水魚

係唔靚嘅問題

我都有啊用嚟做主螢幕

你太高估連登了 以前高登一早已經成個post接緊落去

iPad same here

正撚到

感謝

Photo please

我都自己影過張一模一樣 set做wallpaper

求圖！

自己整啦，用手機影張黑色相—>編輯—>新增文字，完

係 真心靚

share pls

雙金

高美？

條友唔覆咁仆街，我覆你

搵唔返

yes

是但搵張都好正

善用以圖搜尋

#836

跪求原圖

多謝巴打 願榮光歸香港！

仲要上熱門

唔該曬ching

求share

解放軍中環軍營，中國銀行大廈，不了

有冇去水印原圖？

墾丁

而家好似唔使

AURORA

求原圖，thanks

差電啦ching

可唔可以比原圖？

Search Mac OS big sur wallpaper 就有

好型 可唔可以比原圖

好靚
會唔會有原圖

我都想有

有無原圖？
Btw
之前去俄羅斯 真係有人用普京做Wallpaper

p過咪fake囉
我p張我屌緊你老母嘅圖
係咪又唔計fake先？
條友幾時講過人數係fake先
講句張圖係fake就起曬鋼咁真係醜惡

哇屌好撚柒
坐車見到應該會叫佢死開，成家都係廢人家族？

Our chairman Xi

今晚實夢遺

想要呢張

你開機比我見到會笑死

唔好意思 依家先得閒

遮住左果個係自己同女朋友

比張唔係IPHONE得唔得呀

無學習強國，拉得

深水埗

等你好耐
謝

佢咁樣都叫起鋼？你冇嘢下話

咁又唔叫起鋼？
你無撚嘢啊？
人地講張圖fake嘅
又要自我演繹人地話人數係假又剩
事實係咩先？事實係張圖就係p出黎
係要死兜爛兜 咩唔夠平均唔好睇 又話人數假就藍絲
假就係假

Nirvana

屌

幅圖為美觀效果整左右對稱effect ，同fake news 係兩回事喎，你可以話幅圖執過，而唔係一鳩label fake news 當時就係俾藍絲捉字蝨檢舉依幅圖係假，然後ig label 咗幅圖有誤導，最後啲藍絲拎嚟屈示威者作人數

你個傻閪見文宣圖有effect 係咪會指住嚟話fake news 如果唔係fake news 嘅定義都唔知真係好可憐仲聲大夾惡

巴打識貨

你呢張都幾正

巴打可以SHARE WALLPAPER?

呢張都唔錯

一見到 我就mama ooh~

on9真係唔係扮
為美觀就可以肆無忌憚？
為美觀就可以隨便改？
你話唔係fake new
咁依家你左右對稱之後show出黎嘅人數
係咪同真實一模一樣先？
唔係同事實一樣 咪fake new 囉柒頭
仲學人講新聞自由香港人真係笑大人個口

我幫你rephrase一次啦
張圖嘅存在就黎p出黎比香港人打飛機
根本同事實不相符

fake new就係fake new
一張對照片存在嘅人數p過嘅相
話係fake new都唔得 連衛兵真係惡過狗
為左比自己打卡打飛機
無所不用其極
真係好撚醜惡啊屌

美觀效果？講事實 報導真相嘅照片
都要為美觀p下圖先？咁下次淋病葉劉出記者會
蘋果洗唔洗為美觀幫佢p到靚靚仔仔啊柒頭
定係抗爭運動對於你黎講係為美觀？為幫你post ig打飛機啊柒頭？

見你id成隻大寶哥五毛咁都知你籠嘢㗎啦
搞臭成場運動 就係你哩種自以為是嘅打卡五毛仔好行唔送啦柒頭

呢系列相都係for wallpaper用

Metoo

Thanks van gogh lover

same wor

太可愛

原彩係彩色 唔慣所以轉黑白

次次一開機就見到都幾辛苦

巴打有冇原圖可以SHARE下?????

識貨

多謝ching

當時登山好辛苦 不過好懷念當時一班人一齊上山嘅時間

好正

一樣！！！

Freddie Mercury! 巴打識貨！

就爆po

Google search lion iPhone wallpaper 即刻搵到

我都係用緊呢張

底下戴黑超係咪hocc 好似

喺街隔離條友見你個mon嘅話會有咩諗法